其實你地知唔知「禁蒙面法」講咩？

今次唔講裝修，唔講私了，唔講「違法」
講帶口罩

口嗌「香港人，反抗」
但全條街，想搵個有帶口罩都勁難，你地係咪咁廢呀？
其他事當你地怕違法啦，你地究竟知唔知「禁蒙面法」係講咩？
唔知就睇清楚啦，平時帶口罩係無「違法」㗎，唔好比啲警犬大到啦
連無成本無危險嘅表態都唔肯去做，講咩「反抗」呀？咪笑死人啦

仲有，呢條法係無寫時限㗎，想佢永存？

比啲骨氣嚟睇下啦，香港人
日日帶口罩表態啦！

//把在公眾集會、公眾遊行、非法集結或未經批准集結中使用相當 可能阻止識辨身分的蒙面物品，定為一項刑事罪行

6. 我們注意到幾乎所有參與暴力或非法行為的示威者，均佩 戴面罩或以物件蒙臉以隱藏身分。我們建議這項禁止應適用於“非法集結” (無論該集結是否暴動)、“未經批准集結”，以及警務處處長已按《公安條例》第 7 或 13 條接獲通知、而並無按《公安條 例》禁止或反對的公眾集會及公眾遊行 。任何人違反有關規定， 即屬犯罪，可處第 4 級罰款(25,000 元)及監禁 1 年。//